前 NASA 工程師製作陷阱整蠱偷包裹賊

一名前美國太空總署工程師 Mark Rober 決定以一己之力，透過製作一個高科技「有料」包裹，懲罰在他所住社區非常猖獗的偷包裹賊人。

咁撚靚都叫整蠱?

Ching 你想聞臭彈？

劈開個盒就有4部電話
貓屎比較經濟實惠

包裹都偷
啲人好撚仆街

好高成本

啲黑鬼搞到成身都係閃粉已經唔想理舊野

真

整咗半年

差人唔會理呢D小事

最後果個

啲粉臭既

唔係

無開聲睇
咁係點？

粉還粉
臭氣還臭氣
兩樣野

粉主要係整污糟佢
臭係隔三十秒放5嘢臭氣，令佢扔走可以再玩過

偷野死全家

有follow開佢
上次唔會miss既飛鏢都好勁

大家都知係iherb買野都唔會點貴
但個盒有埋咁明顯既iherb字樣一樣會比人偷

Niggers + white trash

咁攪法，恐襲炸彈都隨時比人偷